有冇讀供應鏈管理既手足可以幫手建立黃色供應鏈

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要33000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share條link去tg

推唔到

供應鏈一定要做